撚狗大師譚文豪

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

放人啊幫推啊